反送中口號 麻煩大家人黎睇下我有無漏

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可 / 六大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
香港人 加油 / 香港人 反抗

黑警 可恥/還眼/填命/死全家
香港警察 社會垃圾/咸濕賤格/專守廁格/吞槍自殺/污糟邋遢
解散警隊 刻不容緩
警權無限大 人權被出賣
追究善察性暴力 悍衞香港人尊嚴
好仔唔當差 當差正仆街
721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人

Fight for freedom Stand with Hong Kong
Pass the act Free Hong Kong
Five Demands Not One Less
We are Hongkongers

林鄭 下台/落地獄
林鄭月娥 屌你老母

驅逐共黨 光復香港
打倒共產黨 港人治港
中國共產黨 全黨死清光

標題打錯字

推

推唔郁

Push